★[圖］97前的香港樓價！！

而家連個廁所都買唔撚到

巴打，成7x年既事，40年前喎

97年果年樓價都好癲下架，有d地區仲貴過依家..

呢個真係97前
而家覺得好平下